高一級武力原來係咁撚樣

高一級武力原來係開實彈鎗,仲要射心口,我屌你老母,班閪狗full gear把撚呀DLLMCH